新手亂買騰牛平保牛就賺

你班日買左幾十年日度夜度啲心水係為乜
有容易錢唔賺係要鬥氣？